求推介 144hz. 2k mon

睇中 Samsung LC27JG50QQCXXK
或者 AOC AG272QCX
各位巴打點睇
都好似唔錯

BenQ EX3203R

多謝巴打推介

Asus MG278Q又點睇

早幾日買但aoc 開心使用中

Asus 279q ips
Dell 2716dg tn
***唔記得左
2k144玩27吋啦
無位既落返1080p144算

其實279q幾吸引 但出咗2年有啲驚佢短期出新野 同埋新果啲有隻敗家眼射落去幾正

想用ips 就ips, 打機多就tn, va 睇戲就ok, 但打機鬼影會比較明顯❨同ips, tn 面板對比❩

我都對asus VG279Q 心郁郁
雖然IPS
但外國網review有話input lag低同ghosting 冇乜, 同都幾高分

唯一驚係asus既qc 所以我都1516...

係會出新279qr
因為tn278qr已出
Ips版仲係無期
我原本都想加多隻279q

Nononon
Tn for fps only
而加好多ips都做到一半但⋯未及tn玩槍驚睇黑位好
睇返你玩咩多

LG34gk950g

AD27QD

我個人3 樣都用過, tn 我只會用240 去打ow之類,爽好多, va 鬼影明顯d唔ok, 用緊2k 144 ips 等緊240 ips 出先换mon, 其實我係見有人推278 之類哩d tn mon 先講tn,廢事比人話我尻推ips

Ow咪槍驚
所以ips va玩槍驚未做到1ms唔會考慮
雜食其實ips好d
278個價同2716比仲貴成千
平平地玩3千 2716好過278既

以144hz FPS講
就算而家IPS做到1ms (MPRT) / 3ms (GTG) ,
肉眼睇同TN 1ms (GTG) 都會有明顯分別?

腦場成日推人三星va, 有無伏? 點解我想買 tn 144hz 會笑我? 點解我已經有 up2718q 都重要多隻 va

va 玩fps game伏到震,我用過三星fg73 ,個144 Hz 係閃出黎嘅,閃到我仆街,鬼影方面單用無對比叫可接受,但一對比ips, tn 係好明顯,另外 買mon 睇銀包, 早排comdex 返左acer 2k144 ips 平款, 好似vx 272up 唔太記得型號,先賣$ 32xx ,要tn 打fps 而又拎到4k 幾出黎就上240Hz ,睇需要

我用落tn 144❨asus vg 278 ❩,ips 144❨acer vx272up 行貨都係$32xx❩ 打ow 感覺差唔多,不過ips 好睇過tn 好多,可視角度又大,唔會好似tn mon 咁打丁打到一半坐hea 少少條女變晒色攪到無癮,可能我年紀大睇唔出1ms 同4ms 掛

等ips.. 但又想要21:9

有

隻揪跑分

黑位
雖然有game mode但都仲係好大分別
如果用色準計tn應該係dell 2716最好

手

2k至係皇道

asus mg28uq

點樣144hz閃出黎 咩意思

咁fg73睇字方面點樣 係咪真係咁差

想問下淘寶 Acer VG271UP 同VG270UP 如何?

搭單問
請問 PG279QZ 咁多位大佬點睇?
但香港好似未有 amazon 訂係咪預左無warranty?

宜家可以唔駛淘, comdex 有acer 272 ❨唔記得個實際型號,因為太多型號總之係有升降腳架果隻,上個月都仲標價$3299❩,你講哩兩隻都係固定腳架, 留意返, 2k mon 如果得gtx1070 去推144 都好勉強唔太夠,如果係1060,1660 哩d 就疊埋心水用1080p 144 ips

睇字就正常無咩分別, 如果講暗位的話緊係好過ips,始終ips 有4 角漏光問題,但唔好講ow, 玩mhw 都幾有分別, 睇戲多用佢又唔錯, 玩鎗game就真係咪攪,如果手頭有你試下就知鬼影比ips/tn 勁好多

279Q啦
點都好過279qz
但幾銀

5千9銀

買1080P 144HZ AG322FCX 好唔好??
主要玩射擊GAME 仲有冇介紹??

平1千到啦

但US amazon買有無warranty?

用緊1050TI..遲下UPGRADE 張display

aorus ad27qd

買1080P 144HZ AG322FCX 好唔好??
主要玩射擊GAME 同睇AV 有冇介紹??

要睇戲我個人就只會ips,又唔知你預幾錢, 預到4 千幾不如買240Hz mon, 駁多隻平ips mon 睇戲

另外如果你真係想用AG322FCX睇戲就好效果,打機仲要打fps game就預左有輕微鬼影,不過睇多兩睇習慣左後就唔覺㗎喇

我打算砌 8700+2080
我預到4 千幾 240Hz mon買邊隻好??

好

搵唔到27寸 31寸 240HZ MON
有冇推介?

搭單問下，PS4 同電腦打機兩用，有咩芒好推薦

240 Hz mon 好似得24, 25 吋, 我剩係用過benq xl2546 爽過144 好多

記得千祈唔好買2k mon就得, ps4 上2k mon 會矇畫面,一係1080p , 一係你電腦夠力就上4k mon ,另外個人經驗,玩ps4 用tn mon體驗差d, 想坐hea 少少都睇唔清,除非你100%sure 你玩ps4 果陣都係坐直直唔郁先好諗tn面板

岩岩睇完條片 真係好爽打機

我8700+2080 夠唔夠推 benq xl2546 240HZ 高效??

2080 夠晒啦,隻mon 1080p 啫, 不過fps 主要睇cpu 多d, 8700都夠晒啦, 我用ryzen2700x+2080 推2k mon 玩ow 團戰最低fps 都有210 左右,1080p 就實推得上250 以上

我8700+2080 用 benq xl2546 240HZ 開高效 玩apex 會有幾多FPS??

你宜家隻mon 就算無240 你照開無限fps 睇行到幾多囉,不過高行唔行到240 以上你自己試啦

quality set到去邊?

我依家部係老爺機5年前 根本打唔到機
個MON用緊1080 60HZ
其實我未砌 8700+2080

好彩師你提提我，個sales冇同我講，個日差啲買左279q，但如果我玩4k加144，係咪就一定要買好貴個隻？1080p 同4k係咪差好遠？
有冇啲有4k 又比較高hz既芒推薦我又唔想哂左ps4個4K同埋我張2070

4k60 2070可以
但4k144 2080ti sli先推到120到

咁師兄有咩推薦，我想用到144同埋4k/hdr

買兩個咪得

張台冇咁大呀

落返1080p
叫屋企人換部4k tv

件事咁咪變左我部ps4要放出廳...

2070 4k 你都預60Hz 好喇, 2080ti 行4k 都唔係隻隻game上到144fps , 其實另1 個解決方法係1 隻2k 144 mon for pc, 1 隻4k mon for ps4 , 如果土地問題只能1 隻mon, 識淘寶嘅就去淘寶間阿瑞斯科技買acer 隻1080p 144 ips mon 唔錯, 宜家砍到落17xx 人仔 加50 蚊順豐送上門全新未開封❨或你同佢講明要未開封❩, 我有幾個fd 買左用得好好無問題, 另外就係,我用緊2080 推2k144 mon 我都覺得推得好勉強好似推mhw 咁,我好多野set low 都得max 9x fps, 打緊住8x,7x 都試過, 之前用gtx 1070推1080p max fps 起碼過100, 最低fps 都係8x 左右, 你用落你就知普通動作game有90fps 同60 會差好遠,咩非fps game60fps 夠我只能話你真係咪玩, 用過先知分別大, 如果唔想淘,想買hk 行貨,我諗你得27 吋 1080p 144Hz va mon 哩個選擇, 即係三星fg73 果類,鬼影會比ips,tn 覺眼, 習慣左無咩問題,不過玩fps game會有影響d, 無tn 同ips 咁順手

妖, 未砌就唔好砌住啦, 真係等到7月睇ryzen3000 系列咩料先, 另外如果你真係要砌,用8700k +z370 底板啦為慳少少用8700 如果你加埋用b360 底板打機分分鐘連2700x 都贏唔到,8700k 都要上到4.5 定4.7先贏到2700x, 特別你玩fps game, cpu 高頻對你更重要,即砌就8700k 或9700k 更好9700k 打機比9900k 係好dddd 嘅display2080 都ookk 㗎喇, mon 就直接xl2546 都係3 字頭啱晒你用, 都係果句, 頂得到7月就頂住先, 唔得就9700k + z370 ❨好似z390板更好? 我唔太熟,哩樣你問其他巴打❩好d, ram 記得唔好on99 果2666 , 買3000以上嘅 ,例如g skill 出晒名嘅3200c14 都唔會貴好多, 我個人覺得咁樣好d

另外之前同你講話8700都夠係因為以為你已經用緊先咁講, 未砌就係咪諗8700,因為你重fps

除左人物模型高,其他全off 或low ,果個唔記得叫乜鬼果個就 set 100%

唔該哂師兄！想問下2k 玩ps4真係唔得？會點矇法？

細節位起格
因為解像問題
好明顯

我而家最後決定左買4k 32 ips 曲面/普通
有推薦嗎師兄

8700k/8700 應該唔超打機都贏2700x

4k 高效60 2080先剛剛好
2070應該要落4k 中效

8700k 默認個自超就係都贏2700x , 但8700唔自 就算上z370 就算贏都係贏丁屎咁多或打平手,個別game仲輸2700x , 另外如果再落b360 底板的話就g9g,因為ram 頻得返2666 再拖一拖,所以我先同佢講用8700k 或上9700k 更好,我就無自己實物比較過,都係睇youtubed 比較片啫

想問下21:9 玩ps4會唔會有咩問題架？

一係左右黑邊
一係拉長畫面